屍骨龍 殺人放火 五年 / 梁天琦 俾人拉咗之後發生騷亂 六年

屌 港共連法院都滲透埋

唔通天琦係x教授

可以犯一條俾人拉咗之後犯嘅罪

嚴重得過殺人放火 67都冇咁種

咁屍骨龍煽動同佢一齊嘅支那人一齊佔領入境處係咪要槍斃？

重要梁天琦喺掟磚發生前一早上咗警車

痴撚線，佢嗰時有咩知名度
夾硬9up

施君龍

小學生收皮喇

讀幾年班

恐怖襲擊

以事論事，雖然條仆街係底撚死，
但6年半的確太重， 2至3年比較合理。

咁知名度低嘅殺人犯咁要無罪釋放
仲有 當年30人死傷 知名度一啲都唔低 係2018年淡化咗

其實係， 放火比開槍殺人更惡毒。

垃圾香港

屌你老母 你就真係智撚障